口講罷工罷工 實際行動呢?

今日有手足一早為我哋受槍傷！
為何我們陣營商店，同路人可以繼續如常返工，同營業！
難道你哋一天營業額，人工比人命更重要？

今日望到咁多鋪頭開！
我地全民抵制各區沒有罷工商店！
直接例入返有待觀察商店！包括美容，salon，指甲
（龍門，渣哥另計）
歡迎大家一齊討論

有將今日營業額捐給星火等機構另計